We’re the Avengers. Not the Prevengers, right?

Tony Stark: I said we’d lose. You said, “We’ll do that together too.” Well, guess what, Cap? We lost, and you weren’t there. But that’s what we do, right? Our best work after the fact? We’re the Avengers? We’re the Avengers. Not the Prevengers, right?

永遠都係柒左先補獲，事前唔會諗下乜野應該做

加埋濫用理念，Avengers就冇得輸

Avengers～～～～～～！